有冇人同我一樣冇intern offer過緊極頹廢生活

日日都唔知自己喺度做乜鳩

same

每日都開膠post囉

已經頹廢到連post都唔係幾想開

係哆啦a夢巴

終於有第二個interview

最尾都唔會請㗎喇

send完cv正路大約幾耐先會有回音...

坐這山 望那山
我就做野攰到仆街好想quit
未有offer前出去活動下啦，唔好嘥左佢呀
加油巴打

Fg搵唔到工日日都極頹廢

year幾？

屌你食屎啦

我一個interview都冇

3

三點九interview好緊張

我政府apply咗幾廿份
冇一份有回音

加油

Reject左你

Same...

nmsl